［發起行動］2月21日 和你戴口罩

為慶祝19個月前成功襲擊中聯辦
我宜家將會發起 2.21全城戴口罩日
戴口罩以慶祝手足包圍中聯辦一役大勝

大家到時候一定要戴口罩表態

21/02/2021(日)
和你戴
時間：全日
地點：任何地方

變革香港 驅逐共黨
Mon po狗 黑警死全家

推

推
仲諗住十連

到時候全中國14億人都一定會戴口罩同我地一齊慶祝
我地齊上齊落
抗爭既一齊跟我嗌

變革香港
驅逐共黨

我自己一個就推到上熱門
希望大家一齊廣傳

變革香港
驅逐共黨

呢個idea膠得嚟唔錯

民建聯都撐我哋

唔膠架啦
手足們懶過鬼
成班唔偷懶點輪到我開po

民建聯係我地既盟友

變革香港
驅逐共黨

個po變熱門之前我都唔會停

加油

辛苦曬

Push

你係唔係都要戴架啦

推
多謝哂樓上手足既支持

樓豬 玩撚完

用字 ［慶祝...成功襲擊中聯辦］

一路好走

吾系甘
個個人都有呼吸
但有意義就未必個個人都係

多謝連登既所有人都支持我
我亦深信無論係點
當日戴口罩既人都會係支持我 同埋係慶祝哩件事

我成功解鎖十連成就

黎緊我要用一己之力將個po推上熱門
希望大家可以見到呢個行動同埋響應哩個行動
變革香港
驅逐共黨

必join

7000000

有五個負評我
但我知道哩個都係支持我既其中一個方法
我唔會自滿

大力推

用力推

呢個方法有啲睇頭

多謝哂各位手足
感動啊

戴口罩

支持民主建港

p

我最鍾意啲鳩嘢

推，支持民建聯取代共產黨

民建聯萬歲

G持

真係俾我推到上左熱門
多謝連登先

藍屍記住唔好帶口罩，邊個戴就係鬼

oush

pushhh

到時見

幫手推

戴咗=黃
唔戴=藍

變革香港，驅逐共黨

去西環D餐廳SCAN 安心出行/ 填資料為記號

唔係㗎 有啲廢老咪冇戴囉
戴嗰啲一定係睇到呢個post響應我哋

當日戴口罩嘅就係港獨份子!

帶既都係手足

呢個要大大力推

齊上齊落

笑撚死要人戴口罩搞呢啲嘢

打飛機post拉

我覺得可以

搞笑咩 撚係

冇嘢做
想打飛機
推

支持

日日和你戴

Pishhh

久違嘅行動Post

幾百個人推post水幾條友出黎比狗咬

你係咪on9？有邊下唔洗戴？
一除咗陣俾你班撚樣批鬥上天花板啦

運動尚未成功
我地未能除罩煲底相見
所以2月21日我地以戴口罩代替豬嘴
再次相眾
證明我哋身不滅心不死

hi lunch哥

你日日都唔戴罩架

帶口罩😷

又玩膠

戴口罩支持!!!

支持警察，唔戴口罩，會唔會被罰？

推！！

撚廚佢失敗又呃錢
我一個崩都唔會拎大家

大家都抖夠啦
初十啟市！

3

要膠就膠到盡啦

黑警死全家

笑撚死

自己一個都推到上熱門

盡皆過火
儘是癲狂

不如改一改
轉做戴黃/ 黑口罩

我就會跟行動戴口罩，革命未完

戴夠兩隻

join

唔得咩
祝各位新年快樂
初十啟市啦

變革香港
驅逐共黨

幫手push 下

我今個月都無戴，屌你老母，抗疫撚

和你戴口罩！

第一個支持，顏色口罩

慶祝721恐襲成功

支持
樓主之後要開多個po討論下多唔多人和應

夠deep

戴親罩就係黃屍黑暴!
藍人唔使口罩!

緊係去旺角一齊帶口罩

Pish

幫你廣傳出去

屌你老母唔出街都當反防疫笑撚死

屌, 好鳩正

黃黑手足口罩

好

中国人不戴口罩
pish

和你呼吸

變革香港

笑了

有反蒙面法

支持！

push

和你戴

推呀

只要出街帶口罩，你就係支持果日既行動

推呀！

變革香港
驅逐共黨

連啲櫥窗公仔都支持我地

pish

驅除共黨
變革香港

國安法利劍出鞘的時機到了

濕水炮杖

邊個唔戴就係藍絲

Push
成街都係手足

日日都帶緊架啦 幾時搞埋和你眨眼和你屙屎

戴罩

岩 221 戴口罩

帶罩！

戇鳩一直都帶緊

好暴力，吾支持

221戴口罩

好順口

邊個帶口罩就等於支持我哋

咪篤啦

唔強逼啦
真心唔支持果日可以除罩
或者從此唔戴罩都可以

民主建國

對抗蒙面法

一定帶

Push 到時戴口罩嘅就係我哋嘅手足

又贏

識玩

個個蒙晒面 仲唔係鬼

順便幫手推下手足po

先生先生：你知唔知嚟個口罩係支持港獨暴徙架

至少戴足一個月以示 g持

靜默遊行

香港人，戴罩

Cctoy又精神勝利法。

得
冇問題

On9

政府都一定會大力支持

變革香港 驅逐共黨

支持，和平抗爭

我屌

我一戴一露

行動post推

變革香港
驅逐共黨！

邊個唔戴口罩邊個就係鬼

廢事反中亂都係除罩

唯一出路

推行動post

變革香港 驅逐共黨

tui

推，支持

本身都要戴架啦 智尻障

2.21，口罩日

行動post 推

12點前都不定時推

推 行動post

推到2000正評

民建聯：變革香港

變革香港 時代廣場

現在時間2月18日23:27分
正評數已經超過左二千
多謝各位手足

馮同學比 19 抽到

支持樓主

推行動po

戴口罩師

久違嘅行動post
幫推

That’s a good idea bro

一定要靚靜雞戴口罩
唔好俾黑警知道呢個行動

是咁的
行動po係夜晚12點之後
已經有遠超2000個既正評基礎
而負評得52個
希望哩個行動可以一傳百 百傳萬
等多啲人知道行動內容

當然mon po狗就最好死返出去啦
但如果要支持都唔介意既
因為哩個行動既唔強逼 亦唔排斥
係任何人都可以參與既
只要你係果日戴口罩
就係支持 係手足

未諗到有咩
亦唔講咁多啦
大家果日有咩想慶祝就慶祝啦
初十啟市
同時最後祝賀返句
變革香港
驅逐共黨

多謝

多謝支持香港獨立！

中聯辦內現大量上罩覺醒同志

221唔戴正仆街

G持戴口罩

Lol good

有冇五毛同藍絲一齊搞日不戴口罩日抗黑暴抗衡下

靜啦

mon po 狗
死全家我會再搵日紀念

醒起原來一直都純文字討論
慶祝咁重要既野竟然無圖

咁緊要既野居然無手足提

到時大家隨機應變十八區見

冇人提咪你提

柒撚完未
係到玩膠

行動post要推

你班左膠真係反共反撚到傻撚咗

行動po

推下先講

成班戇鳩仔圍爐打飛機就最撚叻

細力推推

21號

記得要戴罩慶祝果日大勝

五比零

一定要，港島見

聽日呀，21號

推，變革香港

聽日

大家要記得聽日戴口罩係有意義既
愛國藍絲最好就唔好戴口罩啦

推推

變革香港，全民建國

g持

大家要小心啲

推預感空前成功

樓主本人今日訓過龍
好彩未俾人屌
借啲意推下先
初十啟市了

口罩上面寫和你戴三個字

帶咗都要同我除咗佢

推 口罩行動 變革香港！

連登人成日淨係識做細個餅

除罩會599i喎

所以要一齊戴罩慶祝

2.21

藍絲朋友們注意, 不要參加黑暴表態活動 😠

今天不帶罩, 主動走在警察大哥前面說聲加油 👍